唔要大台，但要一次性指揮

成日話要100萬人集合
屌你單係連登一個post話6點
一個話7點
仲有8點添
咪話出嚟就得，琴晚到宜家大把人想去救因為唔夠人俾狗咬

要有認受性叫既組織吹雞先得架
唔係大台，吹完雞救完咪立即解散囉